女體壇名將ig post 泳照，一個鐘吸廿萬like!

網壇第一美女溫網性感戰衣

係，我認我係衰鹹濕

游水啲皮膚會唔會甩色
racist

皮已正

會唔會曬傷甩皮

自己話自己

著泳衣哂太陽會唔會兩節色